打LOL出希維爾係咩心態

傷害低
得招加速勁少少
但係都係上唔到大場面
要CARRY又輪唔到佢
簡單D黎講係隻四不像既垃圾廢英
有佢個隊輸左99.99%

出老鼠好過啦

deft撚識玩咩

用飛機打ad好過

圍村佬同電單車佬勁好多

又講呢d難明嘅花名

擺明癲婆勁d

馬國明完美counter 癲婆？不了

焗爐佬同客家人屌打

你同d人話汎垃圾有乜分別
carry唔到就話隻英垃圾

毛澤東都屈馬明機啦 ching

無優點係垃圾

順手回埋le部分
原文
無立場=港豬 係定義
好似叫黑人係NIGGER一樣
前因後果

黑人（事實）=NIGGER(事實+負面)
智力低於80（事實）=傻仔(事實+負面)/智能障礙(事實+中性)
同
無立場（事實）=港豬(事實+負面)
以上三者均是係事實=事實+觀感
而例子1,2均係由洗手兄提出同接受

而係以如此邏輯之下
洗手兄不斷要在下回答"無立場係咪任何時候都係負面"
一點可見 洗手兄本末倒置
將 負面 定性為 無立場=港豬
嘅必要條件 而非 港豬嘅附加觀感

Long story short
If
無立場係任何時候都係負面 先可以話係港豬

黑人係任何時候都係負面 先可以話係Nigger

智力低於80係任何時候都係負面 先可以話係傻仔

智力低於80係任何時候都係中性 先可以話係智能障礙

不過洗手兄又話

所以無立場係咪任何時候都係負面 同無立場=港豬
係完全irrelevant

w技用得好
打rank冇煩惱
你識條鐵

其實好多人都玩唔出呢隻英既精髓 呢隻英擺明唔講求同其他英一樣既輸出 而係由一開始瘋狂開W推爆人地

仲玩lol係咩心態？

推線快,W第一下爆擊彈射全部都爆，後期輸出根本爆炸
E盾自保,R 成隊加速強開走佬都得
講到隻英冇用咁